廿蚊件糖蔥餅

係人都知朗豪夜市狗也不屌
行經過銀行中心，見到有個啊婆係度賣糖蔥餅，麥牙糖餅，就諗住幫襯下婆婆
買左3個糖蔥餅，1個麥牙糖餅，比錢個陣比張$50蚊佢
佢大大聲話：「廿蚊件啊，總共$80 蚊！」
比佢嚇一嘛
成廿蚊件糖蔥餅，啊婆真係發個新年財

就算係維園大場食水深都只係賣10蚊

無左租金成本都係要咁貴

成廿蚊。。。我自己買盒餅同麥牙糖，食到我糖尿病都得

你比咗呀？

比左 .....個陣佢已經包好曬，夾好曬餅

跑！

唔問價，有錢人

點會買野唔撚問價錢架?
係咪佢開你$200 都照俾?
都ON99

買個教訓算

真係諗住10蚊8蚊 ...... 邊有諗過$20咁貴

食嘢唔問價
我都試過食lunch諗住都係百幾蚊，張單埋到黎三百幾，眼都突埋

你應該話 得50蚊
咁買兩塊都好過蝕咁多

呢啲咁嘅夜市明劏人

個陣佢已經包好曬幾舊 ...... 費事嘈

上次都打算幫襯下。
係觀塘地鐵站，咁岩經過有個呀婆賣
跟住我好有禮貌咁問價
佢話30蚊一個（好串下）
我就話：咁唔洗啦，唔該。
明明可以就咁完，但係佢偏要插一句。
👵：唔洗錢呀？
想當年十蚊內好似有個啦，西9龍都好似8蚊個。
食水勁深，下次見到啲呀婆問都唔會問。
勁臭串

其實佢係不嬲包好哂放係個箱度架啦。。
不過當買個教訓囉
👵：啲年輕人真容易搵笨w

食水咁深做三晚俾到首期

幾十蚊當買個教訓

可能係同一個啊婆都唔定，佢又係好串下咁講廿蚊個

佢即場係我地面前包既 ...... 可能就係咁博你唔敢唔要

呢樣真 但搞到下次見到啲啊婆賣野唔敢再亂買

$10 就會食

我都係觀塘D出口
又係有個阿婆
問佢幾錢 佢問我買幾多件
我話兩件 佢答我$40兩件
我眼都突話唔洗
佢就係咁鬧 你無撚用呀你買件餅都無錢

年廿八係花墟食先$15/2件

係呀，d出口 我頂佢個肺

答佢：買定比你做棺材本啊

$10/件都算 話晒平時好少食到
$20/件真係買唔落手
仲要比佢鬧

下次串啲唔緊要，你有道理既話，可以串啲保障你自己權益。
你唔惡無人幫你出頭，都係要靠自己。
勇敢啲啦，不過你又係，唔問價。

下 唔要咪唔要

頭先路過見到有個MK買個麥芽糖俾女朋友，俾咗$20佢個阿婆又係老馮唔找錢。賣嘢又唔標價錢，個MK o左咀

咪係囉，唔怪得經過無見到佢病客，其實果個位係咪唔比賣野架？佢係正天橋接地鐵出口，可唔可以投訴呢？
佢又唔寫價錢，個個唔同咁劏。

應該係同一個啊婆

肯定係佢啦應該 發達啦今次

一陣投訴又比人話恰阿婆
唔幫襯佢咪算
我就係因為佢唔寫價錢先問價
佢自己都要諗下開咩價
之後問完一定要買咁

打1823清走個呀婆？

睇唔過眼佢咁臭串
啲人又可能唔知，傻更更咁走去買

999好啲 有人行乞

屌 我係a出口都試過買
本身諗住呢d嘢都係十令廿蚊就有
點知買咗盒龍鬚糖同蔥餅要成四十定唔知四十五蚊
見佢又整好曬 想唔買都唔得
不過貴都算 仲要唔撚好食
真係當買個教訓

叫食環趕呢 d廢老
又會有正義撚出黎屌食環
肯定拍晒片話食環恰鳩阿婆
又加 d背景故事煽撚晒情再屈食環剩係識恰阿婆

5蚊個 10蚊3個

最怕呢啲，正義撚
只睇表面

香港就係太多樓主呢類大愛撚
見人阿婆就專登行埋去諗住幫襯
點知比人劏

又一城出東鐵站條天橋早兩年好似仲賣緊8蚊

大眾只會睇表面
不問事實, 只睇立場
facebook高登大撚把
以前成 q日都係咁
食環就係原罪

香港人最中意掃街呀
冇得掃會暴動架
多謝天琦令到我地有街掃,令到清潔工人有工開

早兩日經過，依家都好似差不多，所以先諗住以為佢十蚊八蚊

呢啲檔全部都一式一樣

真係無方法咩##

真心冇標價既野一係問價先，一係唔好買
餐廳冇擺menu出黎都唔會入，一係問佢拎menu睇左先
出國旅行更加要小心，尤其東南亞

80蚊？？

咪好多阿伯阿婆會賣白蘭花
有次見有個阿伯賣
咁通常我見到都會買既, 因為覺得大熱天時仲要擺檔賣野好慘
咁通常白蘭花都係10蚊3包咁上下
我咪話俾3包我
點知佢話30蚊
眼都突埋

師兄我都中過伏

仆街我今日行過底雞蛋仔
仲要整到pat屎咁，收我$30

上星期買仲係8蚊 不過個伯伯好似走左得返婆婆

所以只會拜山行落山個陣見到有路邊檔先食，十蚊三件

買左3件糖蔥餅，一件麥牙糖餅

出去會小心啲 ..... 係無諗過幫下婆婆都比人坤

糖蔥餅定麥芽餅

廿蚊件呀傻閪

原來咁多啊公啊婆會似老賣老坤錢

係，之前蘋果動都報過出嚟，好淒涼咁

個啊婆擺咗好耐
有年冬天好凍夜晚行過諗住幫襯吓佢
要咗個糖蔥餅同一盒龍鬚糖
比張一百蚊等佢找 點撚知個啊婆找咗張五十比我

銅鑼灣都一樣價啦

係啊 ...... 走左一段日子，但個婆婆仲播緊公公把聲來賣，係度叫住卜卜脆

諗住做好心幫吓個啊婆就比人湯

兩樣都有賣，我買左3件糖蔥餅，1件麥牙糖餅

人地包埋麥牙糖餅

係啊 .....

Rich.

朗豪夜市貴撚到
弊在香港人真係好有錢

自從細個老母同我講話賣糖蔥餅個阿伯會撩鼻屎再包餅之後 我就冇再食過

好似同之前兩層私樓亞婆話幾日冇食野, 叫人比錢佢食飯咁
的老人家真識玩

其實真係覺得佢好慘我先買
唔係既話我買白蘭花有咩用
咁都被坤錢
以後一定要問左價錢先買

好多恃老賣老好蠱惑
哩個故事你要學識既係唔好同情心泛濫
防人之心不可無呀巴打

而家都仲好似係

小西灣夜市都貴到仆街
25蚊一串串燒都夠膽死
跟住我走返去太安樓買算, 平好多

哩啲就值得幫襯喇，做咁多年都冇乜加價

咁撚串幫佢報食環啦

7仔魚蛋都係十蚊十粒
香港夜市得啖笑

習慣下買嘢之前問價啦

岩岩元朗買8蚊件

我都食左
維園要$10

佢地就係賣啲小食 博人唔問價
多數人都覺得唔會貴得去邊
買咩都一定問價

壞人老左會變好人咩？

我知你講邊檔 近觀塘游泳池個個出口？我買過一次 以後見到都唔會再幫襯

$20 件，d 廢老噤撚大咬

大家都比個濕鳩呃過
條仆街仲要住我同一座

下次小心啲唔好仆街撞親婆婆檔野啦

街邊小販，以為賣呢啲平價小食，啊婆唔會收你貴得去邊，點知貴得咁「離地」

屌嗰日行過觀塘見到有個阿婆擺檔 買完問幾錢佢話$15我都呆撚咗 明明之前買都係$10 不過算啦見贏錢就買左

屌我都係d出口
個婆啲語氣都好撚串下

呢間好似好食啲 觀塘嗰個真係好撚難食

依d成本 可能先1蚊。賣20蚊真係on99。
唔好話租貴先賣得貴。係香港租平班仆街都係賺到盡。
有良心唔使租就賣反個合理價錢啦。

元朗邊度有

比佢呃完有一刻真係諗過香港啲物價係咪真係咁on9

個婆婆重要邊賣邊播伯伯嘅叫賣聲 次次見到都會買翻幾舊

又一城天橋個婆婆$22 三件好似

其實d物價成本唔算貴。係班友賺到盡姐。
班友好識拎香港人同情心賺錢。覺得小販值得幫，阿婆賣更加要幫。

20蚊買個教訓幾撚抵
你無發生咁既事第日比人昆獲仲勁既

原本波鞋街有檔$10覺得貴唔買
未過馬路前見到依檔呀婆
仲同條女講$10就唔買$30先買
點知去到問幾錢
佢大大聲話$20
我當場比佢嚇一嚇呆左呆
當我回個神說服左自己聽鳩錯後再問
個呀婆話$20呀咁大聲都聽唔到
完全衝擊我既認知,$20件糖蔥餅鑞鑲金呀
我一路喃喃自語咁講好彩唔係$30一路走人
我迷失在.* 這件_×°糖蔥餅

［member]發動全民力量啦 影D出口個臭串阿婆上黎 大家見佢一次就打比食環報一次。[/member]

痴撚線

食開5蚊件

我又係今日經過 見呀婆諗住幫襯下 點知成20$
隔離夜市食水都無咁深

又新街

唔該哂

各位唔好因為佢係呀婆呀伯就同情佢
喺香港依個地方，依啲恃老賣老嘅人有份搞衰香港
希望可以引多啲人知道依件廢老專搵人笨

馬鞍山單車阿伯好似都係六定七蚊件

係咪呢個？

嗰檔良心嘢，又好味，兩公婆賣咗幾十年
上年好似老公過咗身，得返婆婆繼續賣
我每次經過都課金支持

Samantha Ang ：我都中招，上次一樣亂收錢之後我話唔要，佢話點可以整咗唔要，我話你無牌經營我驚犯法

幾聰明

點撚樣唔係你面前包呀？
你自己又要笨柒硬食又要嘈

香港啲所謂街坊茶餐廳/小販
多數都係不思進取兼食到盡嘅仆街
門面衛生差，食物唔係難食就頹，冇服務可言串串貢，年頭加價或者收人海鮮價永遠最快手
人哋連鎖加得嚟至少keep住穩定質素，間中又有新menu或者搞裝修改善鋪面，有咩投訴又有人跟，所以我由頭到尾都支持連鎖集團取代呢啲垃圾
茶記>翠華太興三洋翠河
小販>Snack Express/7-11/OK

除左九龍塘 一律唔撚買

你唔要即係恰阿婆

觀塘個個阿婆 我都中過伏， 諗住$10 $8姐，點知成$20
佢一時企 D 出口，一時A 出口

畀面你就叫你傻哥，唔畀面你就叫你傻仔

可惜九龍塘冇野好行
平時都唔會特登入去

多謝天奇

啊婆：非物質文化遺產嚟嫁！抵食就去M記啦！

有次又係觀塘地鐵站，係龍鬚糖
見係阿婆咪幫襯下
以後唔會再咁好心

正豬閪
唔劏你劏邊個至得架

同意
真係支持連鎖好過d 19細鋪

你應該應番佢 有錢都唔撚係比你啦死廢老

唔係話個呀婆啱

但你都可以唔好咁on9任佢劏

當買次教訓啦

下次記得問清楚價先

我地呢啲窮人食唔起佢既野㗎喇。直接同佢講貴到咁!唔撚買喇

旺角真係好多騙案

其實唔明點解會畀人昆
見到無價錢唔問完先買
已經好戇鳩
到包好貨聽到唔係正常價
居然重照畀錢
又唔係咬完一啖唔要
走咪走囉
你慌佢哋唔會擺返件貨出嚟再賣過咩
最多咪喺你背後屌你兩句
呢班撚屌廢老就係利用人哋同情心
覺得人哋可憐佢哋老
是但賣啲垃圾都可以飛禽大咬
你哋又居然照畀錢去養大佢哋胃口
明知佢哋係明屈
你不仁我不義啫
無整爛件貨嘅就咪畀錢即走啦
事後試嚟開post把撚咩

無本生利，我見過班癈老啲花係公園擇返黎

成班child登仔唔知糖蔥餅要落幾多功夫做 大時大節都唔肯比人賺下 遲啲無人整又喺度話好撚懷念又乜又春 咁撚惡唔見你逐間髮型屋捉出黎屌？ 聽講佢地過年勁加服務費窩？

大把港豬話：明買明賣，你問中意咪唔好買囉，關你撚事咩，有自由

結論樓主垃圾，利申上次問過阿婆15蚊，問完價我冇出聲啤一啤個阿婆，望左兩秒就慢慢轉身走左

利申惡樣，教細路啲細路都驚我

兩年前
我啱啱係海旁表白成功 打算去巴士站隔離個啊婆到買糖蔥餅氹下女朋友仔開心啦
一行埋去問幾錢 佢話20 我呆一呆 心諗無理由係新女朋友面前咁失威㗎 最後都硬食咗

之後女朋友講翻起件事話有打算叫我唔好買
可能係同一個啊婆黎

宜家啲小販仲貴過係舖頭買嘢
又係喺觀塘搭小巴到有個中坑賣炒麵
咁細個買小販檔啲炒麵係又好食好平 諗住最多咪廿幾蚊
點知佢收咗我35定再多啲 又唔好意思話唔要
好啦返去食 咸到飲幾多杯水都冇用

宜家小販係好食嘅都好少 買之前都一定一定要問價錢先

點解有人咁撚蠢？買野會唔問價
仲要人地開天價都唔識say no

建議唔好去朗豪對面間小食店
建議唔好去食海鮮

呢樣野十蚊真係俾盡
樓主問都唔問又係on9

唔問價有咩問題，我不嬲買小食都唔問價，貴極有限。
btw,我買開$20 3件糖蔥餅

我頭先都見到 見佢好似好慘 諗住買件
好彩我醒問佢幾錢 佢話20 我即走
年宵都係8蚊件 不過我上年都遇到佢 又係20蚊

5蚊件俾盡

幫呀婆 自己口痕唔問價瀨野衰戇鳩咋

仲比錢
即刻係佢面前報食環然後掉頭走啦